有無人係勁自戀 出街見到鏡都會照一照

我呢幾年嚴重咗

肩肩 醒啦 起身啦

死仔包

自從照爆左屋企幾塊鏡之後
屋企人唔比我再喺屋企照鏡

真 我都買咗近20塊了

傻豬嚟，我地咁美麗動人根本唔需要照鏡

你好靚仔

我女友100%係咁，每次見佢照鏡chok樣就想一把車埋去

你咁讚我我會怕醜

但最後都係無

你咁靚仔唔怕啦

上次照到唔願走 遲到左兩個鐘

自戀啲人千其唔好搞佢塊面，都係留番屋企用棒教訓

巴打你要定好靚仔

我好鐘意男朋友錫我塊面

唔好吹奏

要低調啲，太多女女圍住哂好麻煩

真

經過反光既野都會照一照
成日一邊行街或者搭車一邊用電話照鏡
有時照到我老母都頂唔順

放心 我都會 反光嘢都會望一望 睇吓啲頭髮有無亂
但一邊行街或搭車都照 又真係過份咗

我係睇頭髮同皮膚點
有時行街都驚撞到人
其實我覺得呢個係冇自信既一種

我唔認同 自戀係自信嘅表現

我係對自己外表唔夠自信 就成日check邊到唔夠好
當然我唔排除有啲人係真係覺得自己好型或好索

你有咩執？ 執pat陰？